屎來姆同細b終於俾人踢爆扮黃搵食

其實一直都睇屎來姆呢隻死肥西唔撚順眼

慕容分析得唔錯

從來唔覺舊屎係黃

條片的確講得幾好。

一直都知呢隻仆街扮黃

成班小醜猛吹d機幾撚易夾，
拎都拎唔晒
屌鳩佢仲要唔撚知衰

每月蝕30萬訓練夾公仔師

同林鄭月娥影相

睇完記得sub慕容
佢話唔知過50k訂閱會有下集

偽黃都係黃
邊個批評 邊個就係黃納粹呀

只要將標準無限降低 先可以擴大黃圈

成條片嘅重點：

某公司俾人入股咗
間公司要有利潤保證
否則賠錢 最多900萬

之類戴豬咀影雜誌相嘛
再打埋千字文話自己其實係黃
比撚埋機會佢覆桌都唔珍惜
食撚屎啦藍屎

越開越多

仲要次次見到都係
一個人都無

包括信和果幾間(可能中午少人)

Cga 唔係藍架咩

條肥閪係咪等賠錢

今次慕容真係講得幾好

英皇旗下

Peter攞料 你隻死五毛狗收撚皮啦 係咪仲覺得你唔夠出名 唔夠多人知你係五毛賤種狗

冇追開，但啱啱睇條片覺得好撚正係咪係肥仔都會俾人追擊

共狗表示: 無恥就無敵

五毛都可以係黃 係手足 係同路人
最緊要就係包容 接納

其實一直都唔想理
但係呢兜花生真係好好食

有冇文字重點
唔係好想睇冇用公子

一早已經知係藍絲

對事唔對人, 今次慕容條片

未玩過，真係咁多人玩咩？成$7500租一個月cls 仲未計公仔成本，供個車位好過

唔識夾公司行業, 純個人感覺
大J - 人地申請抗疫基金, 關你撚事咩 暴利都唔關你事, 唔洗乜柒都屌既
細B - 好心唔好咁假啦, 講真話好難咩
場主 - 搵傻仔租場, 搵到咪賺錢囉
台主 - 7500$ 租一部機 真心覺得戇鳩
玩家 - 你溝女去玩我覺得好正常, 你當樂趣夾公仔, 我真係唔知點解有D 咁既興趣

無論佢黃定藍都唔係太吸引

班人唔會聽架啦

舊屎呢 唔講埋?

繼續踢爆呢班契弟 扮無錢賺仲要圍攻大J 又同林鄭合照 屌你地班奶林鄭塊臭閪既狗 死全家

認真
唔識佢 但條片話佢同細B FD, 我諗都係同細B 一鳩樣?

成班tube8er狗咬狗

今次慕容公子真係豁出去

大j屌人方向冇錯
佢就係靠屌人增加佢channel嘅花生

反而隻細b真心on9
本來成件事得小小火苗
佢自己衝出串柒柒
咪吸引曬所有火力囉

爽呀批呀開心呀

成班垃圾
龍門日日搬 唔肯面對自己

dum條友入藍group比人批鬥啦

細B 咁多收入同夾公仔有關,
佢驚大J 影響到佢D 台主

其實D 台主/ 玩家幾時先識醒覺

扮黃個點係邊

唔想睇又想知講咩 肉酸到

無論你屌佢地暴利又好定偽黃呃錢又好定肥柒又好
個post好快就沉

班夾公仔業界申請抗疫基金 係公家錢黎
我有交稅點解唔關事?
講真 班所謂夾公仔業界憑乜野問政府拎錢?

倫敦金都大受疫情打擊
都冇出黎claim啦

好似Namco 危險樂園個啲 有拎娛樂場所牌咪賠比你囉 至於班台主 你地咪自己同場主拆囉

體諒下 大多數人都係咁

唔藍
紅姐

俾晒機會都唔爭氣抵撚死

5月10日九龍大遊行

之前住大陸 淘寶開愉開物 同我講黃？

仲以為有新片

黃用淘寶 仲要高調 仲抵屌

幕容越嚟越瘦
哥哥心痛

倫敦金呃咁多人錢 又唔洗交稅
唔出黎claim都好正常啦

係啦係啦 係藍㗎徨得未啊

我睇哂 簡單D 講
1. 細B 連續, 不停, 繼續, 無限 講大話, 話自己無利益, 其實好撚多利益,
A, 自己每月蝕幾十萬出黎培養夾公仔新人興趣
B, 其實每月賺緊9萬以上
C, 話自己無開場唔關佢事, 但係以前D 片又有提自己有開
D, 話自己只係CGA 打工仔, 不過打工仔就要出黎幫夾公仔業護航,其實根本係同CGA / 場主之間有利益關係
2. CGA 被人收購27%, 條件係要2021年利潤達3200萬, 否則要賠最多900萬, 所以要用夾公仔搵傻仔谷數
3. CGA 同政府有關, 類似係利益輸送
4. 細B 搵泥馬扮公正去SUPPORT 自己

類似係咁, 唔知有冇理解錯
利申, 唔識細B / 泥馬/ 慕容/ 史來母

唔仆街又點會咁得閒有人追擊

終於？
樓豬智雙有無雙位數

你咁計, 大撚把野要屌喎
林奠日日都利益輸送比商家, 你要屌到2047

我都賺夠喇
呢排仲要蝕住做 每月dum幾十萬出去
就係想俾大家賺下分享我既喜悅

未有疫情，夜晚真係多人挾

公道少少 所有黃絲

邊個6月前返過大陸玩 淘過寶 做過港豬 中立撚
全部抽晒出嚟割啦，啱呀 全部都偽黃

同我兒登仔講黃？真係唔識趣！

好多屋村個啲乜乜樂園 同呢啲夾公仔鋪都無牌經營架啦
有朋友以前係屋村開過乜乜樂園
頭兩次都係警告罰錢 第三次先收你皮無得做

關注其他嘢

D肥仔真係好古惑

波子哥哥高汁啲

又關泥馬事,仲有人信佢中立

咪岩囉 無牌無得賠 就係咁簡單

唔係
你睇佢覆大j條片
神情慌張 眼神閃縮 不斷爆粗壯膽令人覺得自己有道理而大j係屈佢
就知佢係驚到瀨屎

糊塗同peter攞料呢兩隻五毛狗要係呢個post 互推攞存在感都姆撚慘

其實佢地遲早比人踢爆，用埋呢d技倆

講到自己幾咁為大家好，想比機會人賺下錢？

傻既都知啦，你昆細路就得

自欺欺人

佢d屎夠黃

推

上四川揾人仔有幾黃呀 條底褲？

蘋果今日有講

近期夾公仔成為網上熱話，作為一門生意，本質上就只是一門「租上租」的生意，10萬元租一個舖，拆細成100部夾公仔機，每部5,000元租出去就是50萬的收入。找來YouTuber拍片亦只是包裝賣廣告一環，其實並無不可。

實在無意參與YouTuber界的罵戰，但當中的一個大型夾公仔店，竟然牽出一間與建制關係匪淺的電競公司Cyber Games Arena（CGA）與投資者的「對賭」投資合約，投資者正是本港創業板首間上市公司天時軟件（8028），整件事就變得相當有趣。

CGA一向與政府以及建制千絲萬縷，《蘋果》年初就曾報道過，旅發局斥資550萬元主辦「除夕大抽獎」，未經招標就將涉及近200萬元的合約項目，判予CGA為系統供應商之一。事實上，CGA行政總裁周啟康與旅發局關係良好，過去多次協助局方舉辦數千萬元預算的「電競音樂節」，且與撐警藍絲、香港電競總會會長楊全盛關係密切。

肥撚到隻豬叫細b

慕容公子唔怕屎大吹雞搵人死佢?

呢個好笑

LM

慕容都洗底?

佢地揾食姐 嗰陣佢地起到宣傳效果我認為OK
但唔會神化佢地 就好似大J車去現場屌狗 我支持
以事論事姐 唔會因為咁神化佢

我真係估唔到公仔都有翻身既一日
不過個兩條肥閪真係無恥到仆街
呢次我撐公仔

偽黃都係黃
樓主分化撚

夾公仔機呢d垃圾行業收皮啦

清晰哂

交易數目又細又多，賬目一定好難audit
最緊要有得唱錢，條數一定好多走賺位

可以要嚟做乜，大家心中有數啦

佢個何b仔細啊嘛

改變唔到佢係過街老鼠既事實

當初未有呢場運動睇佢個樣已經唔係咩好人

根據就係層壓式騙局，夾咩公仔師姐，美化哂成件事。明就明，唔明就繼續”練”吧，練成好勁咩都夾到走架，包括你嘅身家同前程。

根本*

好撚煩呀佢 一陣連玉蝴蝶都入埋嚟

電競場啲機 玩過一次都知
勁撚柒伏 擺低廿蚊即走
On99

藍=偽黃=不分化=黃

將藍講成偽黃就有個黃字
仲唔夠黃

請善用不推文回覆

依個世界好多都賤人嚟㗎喇

利申冇追開kol
就咁睇呢個分析 細b真係一個好假的肥仔
首先我唔覺得夾公仔賺錢係有咩問題 一個願打一個願捱
但佢又要扮弱者蝕錢真係吹大咗 有腦都知冇可能蝕
咩為咗幫人圓夢 好嘔心

屌係真
有啲賤人真係有樣睇

呢個又邊個嚟點解香港個個youtuber都係靠屌人上位

議事論事，今次係ok
可能上次一路打機個腦load唔到就鳩嗡

J先生咪又係做地圖炮🤭

香港夾公仔賺錢原因係租上租 同啲人炒樓放租冇分別 一個壓一個

留返啲錢去日本夾好過，夾一陣又有哥哥幫我調整位置手殘都夾到因為佢會幫你改擺位
同埋夾完過多嘅錢又會退返

樓主解釋下？姐係佢做夾公仔機呃人錢係偽黃？定係佢有講過咩令得佢係偽黃？完全唔明你點推論出佢係偽黃

利申：有睇段片，頂多覺得佢人渣。但睇唔出邊忽偽黃你話佢做緊個組織同政府親密，所以佢係藍？但係你點推論出屎萊姆係藍？

你要證明佢偽黃好難。因為咩叫「偽」先（呢點連登仔都搞左好耐）。咁有出遊行，有表態唔係黃？大J阿哥有間藍店，所以大J係藍？(俾你地搞到好亂）

夾公仔機集團=CGA=建制
睇得明上面嗰句嘅唔使驗眼
直接罷買

無錯

push

屌 你有冇睇
1）林鄭影相
政府推電莖 如果冇利益輸送 林鄭會過去剪彩？
2）舊年除夕大抽獎
個project 竟然判咗俾一間電莖公司
呢間公司業務係搞電莖、開網吧、夾公仔，憑咩判俾佢？而家香港冇it公司？

其實又關黃藍咩事

推唔到

其實到底邊個講佢哋係黃......

幫手推呢段
成班懶人見到條片15mins長懶得睇

好早就知佢係神棍啦

唔明點解佢會入到黃圈

呃人港燦點樣做黃絲 係咪搞笑

講真 其實好難證明
正如你要證明某法官係仆街 就算你拎佢審既案出來，人地都係有法理基礎，就算你覺得唔合理，「合唔合理」都只係你既主觀

飲東江水=偽黃=建制

慕容乞衣 不了

我覺得大j冇乜問題 知多啲野好過俾人當水魚

未打完
正常一個人都好難有機會癡到埋咁多建制背景既生意
你話有張contract 合作咁就話姐，但係圍繞住都係建制既集團..

冇野既 我估囉

飲水係生存必須拎黎同公仔機比都弱撚智

舊屎邊忽係黃 以前成撚拍去大陸玩嘅片 又係到讚大陸點點點 好似仲有層樓係大陸，佢條女就正宗大陸女人樣

正如上次嘈公務員減薪一樣
減咗公務員薪，你又拎唔到 ，公務員都係市民

心涼

Sunny同佢條女就真係黃啦 夠黃又搞笑

人地係四川有生意😪

係 乜都冇用㗎啦 不如一齊日撚日係lihkg度""
苦笑到喊

因為做乜都冇用㗎喇

有冇諗過閣下其實先係無撚用

舊屎邊忽黃

扮黃=偽黃=黃

香港獨立

一早就好撚憎屎同細b個班人

屎娶個中國女人，仲搬去成都定唔知邊度住，點可能係黃

好黑暗嘅利益關係呀

一句講哂兩隻人形豬我屌你老母

佢根本唔係黃定藍 純粹向錢看

收皮啦 係度攞d鳩證據黎分化

果次成班人影左堆相有舊屎份

柯出黎嗰篤屎同佢老婆個塊西面

呢個恥笑係我屋企人覆
我完全冇參與其中

岩岩先認真睇呢單野
一路都睇唔順眼舊屎架啦
但終於知邊個係細B
細係邊

有無手足喺西灣河嗰頭可以落街搵人

屌 又係乞衣黎 唔訂呀 慕容你條撚樣千祈唔好講 講左死全家 撚唔知細b屎果班仆街咩

舊屎隻狗出黎護主

希望快啲收皮

Ig shop都有層壓式銷售啦

原來集團式經營既ig shop都係傳銷手段！

BNO 平權聯署，多你一個多好多快簽！

努力過才不會後悔！英國係廢國都好，最緊要平權後更無顧幫班97後！

Petition 寫uk citizen 但係唔洗理，照簽就得！(你而家咪爭取緊囉吊你）

Postcode 可填E17AA

6月下議院會正式投票平權法案！佢地需要子彈！

一個人力量有限請大家幫忙廣傳！

以下為msn 新聞

香港局勢變幻莫測，不少人都會選擇續領英國BNO。但擁有BNO並不享有居英權和工作權，只是當持有人身處具BNO簽證待遇的國家地區，能夠向當地英國領事館求助。

不過英國自由民主黨議員Alistair Carmichael提出的BNO平權法案，日前成功在英國下議院獲首讀通過，意味BNO持有人的待遇將來或可能有望得到提高。

Alistair Carmichael的法案提出，給予BNO的香港持有人重新享有居英權、工作權，以及重啟BNO申請。換言之，法案一旦通過落實，回歸前出生但未曾申請BNO的港人，屆時都可以重新申請BNO。

平權法案目前已順利首讀通過，將於6月12日進行二讀審議。

即使BNO已經過期，只要持有人曾經在1997年7月1日前成功申請過BNO，現時都可以重新續領。如果父母的小朋友當初年紀太小，未有為他們申請，原來只要家長曾在BNO內「included child」一欄中，填上當時未滿16歲子女的姓名，他們亦可以擁有申請BNO的資格。

拍就拍 唔拍就算鳩數啦 又R訂閱 本身睇完覺得講得幾好想sub 聽完呢句即刻唔un返

全現金交易，大家明啦。

香港有無賭場?

香港比賭？

知你之前唔講

我知呀，但係咪問屎萊姆同呢堆野有咩關係我個問題一直圍繞緊點樣證明佢係偽黃佢係有份吹奏垃圾夾公仔機，我咪challenge 層主問點樣證明佢係偽黃囉（咁你無實際證據睇到屎萊姆同政府合作，你講到咁同老屈無分別等同你無理由話因爲大J阿哥開藍店，所以大J係藍嫁嘛個張約我睇返係細B同政府有合作關係喎）。

2018年影嘅相=偽黃

男人老狗仲要咁撚大份叫自己細B

你控方拎證據charge人都要charge到「亳無合理疑點」bo 更何況你講緊係有表態嘅人喎

[url]記得有次係旺角 有速龍9衝捉人 如果唔係佢開鋪比我哋入 肯定有10幾個手足比人拉撚左 佢仲要比我哋stay左個幾鐘 我人格擔保 真人真事 唔信請起底 唔係黃根本唔洗咁做 [/url]

公子本身個channel 都12.8萬訂閱, 話佢乞5萬訂是咪有點on9
利申: 對公子冇好感, 除左呢次條片

繼續係度鬥黃啦

精彩 睇佢地今鋪仲可以仲拆

屎家軍d打手呢，之前唔係好撚多嘅咩

係啦 我本來對佢都無咩好感 係佢俾bob叔屌爆之後先知佢存在 但係今次條片幾高質 幾多資料收集 個人認為值得支持下

夾公仔班台主有交稅咩

奶共紅底扮晒野

黃唔代表可以呃人

希望CGA 快D執撚左佢, 晒鳩氣
依家夾公仔搞唔掂又出黎整D ON9 比賽

應該係柒到唔知點兜

佢而家係台灣同花輪住

曾幾何時覺得條友會理

冇用過淘寶 唔鐘意中國

各打50大板

Push.

點撚樣無限降低? 邊度有人話要無限降低?
降低係降低, 但冇人講要無限降低
咪撚亂吹風啦

降到幾低邊個定？

我覺得降到扮黃呃錢都要包容接納就啱啱好喇
高過哩個標準就係yellow nazi

nazi幾好 屠殺中國人

信舊屎係黃既其實應該人黃佢又黃人藍佢又藍
唔識分析

唉你呢D分化傻仔真係好明顯, 回得咁快都有....
BYE

民鬥民就係有撚用，師兄好波
連屌既目標係邊個都未知

你答咗我問題先啦 以理服人呀巴打
話人係護主就當回應咗？低質咗少少喎

我都係依佢理據咋
真係唔少人抗爭前成日淘寶買嘢 冇得否認掛？
又返大陸食海底撈飲喜茶 喺香港就食吉野家
果啲同路人係咪係咪扮黃

點解唔由抗爭後計仲有冇做呢啲嘢
而係計抗爭前發生嘅嘢？
邏輯上真係冇問題咩

駁條春咩你兒登小朋友 用情緒批判

覆得快有問題？
覆得快就啫係捉到鬼？

無，因為呢度唔係法庭

話時話，咁你做乜反送中？人地都未做衰野你就assume中共搞鳩你？

但連登仔話唔好喎
我地爭取民主自由 包括食藍店嘅自由

有問題問老師啦問我把撚咩
你講個堆野又咪係另一種分化
開口埋口咩兒登小朋友

同埋屎根本就唔撚係黃 屌你老母又一大班好似peter攞料呢種五毛入黎話人鬥黃

屎來無不嬲都藍底架啦

佢間公司咪藍囉，定我理解錯左

仲有個阿HIN幾時收皮

唔該你地咪撚再理peter攞料呢隻賤種五毛狗啦 佢根本只係想搞亂成件事 搞罵戰

香港youtube花生片正式步入大牛市
以前個個正正經經自己打機開箱
而家個個撩d花生出黎鬥賣

邊隻色搵到錢咪咩色囉，變色龍咁

又四川，又英皇，又電莖，7月之後又變黃

咁似某位死少爺既?

睇完我真係
哭撚左

咪屌佢啦
屎來姆哥哥黃黎
一秒黃都係黃
我睇到佢帶豬咀影哂相
一定係前線黎
咪分化 拉

曲到圓

心諗關佢做過啲咩冇啦啦衝出黎

降到習近平都係黃

P牌冇得讚唯有扮推

睇吓幾撚黃 黃撚到想嘔

其實唔需要當一連串既巧合放埋一齊就唔係巧合

抗拒屎出過黎？但我有wo咁點計？

佢呢次分分鐘all in ，屎萊姆係賤種，但唔係蠢。佢都知道自己越嚟越過街老鼠，剩番落嚟屈錢嘅時間已經所餘無幾。

好快儲夠700萬黃絲

2021年 黃絲人數：700萬

壯大黃色文宣共榮圈
「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

屌你老母,笑得咁happy

無 一定唔會交 收5蚊銀 邊洗報稅

CGA都黄

係Rose Ma死撐舊屎係黃姐麻

block左佢即刻清靜哂

全部人都係on9 打和 super

原來大J係冇再名咁講呢間藍色「電競」公司。

可惜舊屎同屎衛兵衝出黎柒。

雖然麻麻哋慕容
但我支持有人收啲圍威喂友皮

講白啲就係機會主義者

連登仔理解能力真係高

舊屎同屎衛兵係真黃家定係偽黃，冇興趣知。

大J條片冇開名，但原來係指呃錢既係藍店電競公司CGA，電莖呢個搵錢藍色行業就有興趣知多d。

屎老母同西多屎都係屎中嘅XO

細B我認同係偽黃，但係你係推埋去屎萊姆。有少少唔對路bo

佢兩個fd咗咁年 難道你覺得細b係偽黃 垃圾屎會唔知？
佢知仲同細b咁fd 好老實 都唔係咩好多西啦
再者 佢個背景又尻（住成都 同英皇簽約） 講係黃真係好難會信

我搞哩樣野純粹想同大家分享夾公仔既喜悅
...
...
...
今年租金位位加2000, thx!

所以我咪套用返呢個邏輯囉
大J阿哥間鋪頭係藍，而大J同佢阿哥係屋企人（仲親過朋友）。咁所以大J係藍？（呢到純粹係舉個例去講佢朋友係藍，所以佢係藍呢點好無謂）

「背景又尻」。沈旭輝以前都係政府結交唔少政商界龍頭，甚至梁振英係佢結婚個陣都有恭喜佢添咁沈旭輝又係藍？我覺得只要願意表態，同埋有做實際行動支持（出去遊行同講俾班小學雞觀眾知宜家做緊咩）咁就得。

如果有更爆嘅證據講出黎，我當然會再睇同埋重新諗過啦。但係去屠殺無表證證明佢係藍，而且仲要表過態有做野嘅人，同人西Anita屈龍門係黑警無分別

我自己唔係咩「五毛」同「打手」，但係如果連登講緊嘅係「偽黃」的話，係咪舉證上要嚴謹少少呢？（因為呢種指控，對同路人算係一個好大嘅侮辱）。如果你地真係想推論出屎萊姆係藍，係咪可能可以參考吓連登其他人係「pepe店食人血饅頭」post到，點樣鋪排證據會好D?

其實黃唔黃係政治立場
唔係做人宗旨，唔係黃就代表好人，藍就代表壞人
牙屎真黃定偽黃可能無人知
但同班屎家軍一齊成個共產黨咁剷除異己就好多人知，屎家軍猛將馬妓要新pdq消失事件
馬妓既然向贊助商施壓就一定係要人地成隊死，唔好再講佢只係搞細包啦
佢地屎家軍一直最愛扮慘
自以為永遠是對的
唔知邊度細嘅細b做咩都話無錢賺 唔係為咗賺錢
講大話講到慣曬 被踢爆都仲覺得自己永遠是對的
而牙屎係以上事件亦全力支持，屎家軍永遠是對的

做生意係咁，無商不奸，冇咩好評論夾公仔行業
.
.
.
.
.
.
不過睇人仆街最開心支持繼續踢爆
呢個行業只要搵到公仔機來源，好易copy到，祈求有人同佢搶市場，蝕到佢仆街

成都人

哭撚左

果舊屎 就算啦。見到佢個樣都憎 佢藍黃都唔關我地事 無謂俾曝光率佢

我自己本身都唔係為咗證明佢係藍而出聲 純粹想講下自己意見
你可以話我係佢haters嘅 我係唔鐘意啲世界仔成日都要打住係「黃」而無限量咁支持佢
佢本人嘅行為個人認為真係好噁心

真心呢幾年搵夠想比d人賺每個月蝕幾十萬都要比你地屌，無陰公

所以咪搵到錢咪租大屋囉，一家3口加隻狗，住千呎

恭喜屎萊姆 第一次有片超過29萬views 同20k dislike

人地個大陸市場唔要走落黎又影拍宣傳相又出片又剩撐黃絲比你話偽黃

你咁講08高登仔全部都係偽黃，全部唔夠黃冇資格話自己黃絲

佢返大陸做game賺唔到先返香港

理解能力有問題？
我係講緊唔好撚分化喎
代入你地啲低能邏輯去講你又識話分化
吖 你地同樣邏輯講舊屎扮黃就唔係分化

我根本唔認同攞抗爭前嘅嘢嚟計
如果唔俾藍轉黃或中立轉黃
咁不如你開個post出嚟睇下攞d咩point出嚟講
又或者喺度講下你有咩理論囉。

你就冇腦到咁都分析唔到人地講緊乜
講句有少少point嘅嘢啦 而家嗌交比賽咩
「有問題問老師啦」小學雞咩 成年人嚟㗎喇
講唔過就算啦 又要講 人地回你又話問你把撚
痴撚線

利申：舊屎夾公仔嘅事比人任屌我冇異議
黃嘅做錯唔係大晒 比人屌都抵打
只係呢d垃圾批判扮黃真係不撚知所謂 離撚晒題

講還講唔好再講好撚想噁

台主未必有賺
場主就實有賺

被害妄想症? 激到爆血管未呀?
好似係你迫人答你問題喎?
我又唔知你老豆老母仲係咪在生
咁鐘意要人解釋唔搵老師搵邊個?
無啦啦要人答你問題都唔知答乜?
開口埋口叫人細路仔 俾人講中就一輪咀發矛
你少少EQ都無 吠得最大聲又係你最細路係你

點解可以話屎來母藍扮黃？
龍門就唔屌得
雙重標準

老老實實
真係好想知我只係講你一句護主幫舊屎護航
我要答乜野問題? 你又有問到我問題咩?
開始第一句就咁我答咗你未 仲講到我專登避你問題?
巴打你拎白卡定係好好學?

哭𠹌咗

咁撚仆街

埸主一定無可能蝕 台主就未必

照佢地講法 大J咪又係偽黃
大J未反送中之前日能日淘寶開箱
班友係咪又扮睇唔到

真係智將
解唔到圍 仲要火上加油
你真係等賠錢吧啦

信嗰個都戇鳩

佢兩個人渣就梗㗎啦

兩件垃圾 偽黃到黑

睇到尾見撚到屎來姆條撚樣嘴臉就想嘔
姐係覺得自己多朋友就可以拎呢樣野去攻擊人？
屌... 唔好咁撚小學雞啦

除左影過張戴頭盔硬照之外完全唔知佢做過咩，連有碗話碗個Alfred都黃過佢啦下嘛

細B 既鋪頭係咪都應該燒下毒

幾時有新片 哭撚左

上次講左咩？

7500 不如比多少少成萬蚊供地磚
細D都好撚過比人賺夠你 豢只有冒最大風險

無youtuber 可以扮黃。

好撚狗

扮撚哂野打千字文呢度啲傻閪咪又係比哂正評

幾年前知佢住支那已經知佢無可能係黃啦

依家我當睇狗咬狗 sub條撚咩

幾時有黃過

我係雞蛋 - 最大贏家

其實真係不妨睇下，佢解釋得幾好
我本身對呢個人冇認識，見到段片成17分鐘已經唔係好想睇
但佢真係講得唔錯，不知不覺睇晒

係 只可以有大搵大 閣下幾時直上北京搵維尼?
靠你了

佢個人感覺好值得推

夾公仔機暴利呃機主錢申請抗疲基金關人撚事?關你撚事?關佢撚事?D錢由佢哋袋

騙子唔好咁假啦 講真話好難咩(譴責咗)

場主繼續搵傻仔下線, 搵到咪賺錢咪叻囉

傻仔下線 - $7500 租一部機 , 抵你俾人呃

玩家 - 你只要溝女去玩就覺得正常 , 你唔係溝女想自己夾吓娛樂吓 就唔知點解有咁奇怪嘅興趣

完美表現港豬思維模式 , 社會嘅嘢唔關自己事, 個腦理解到嘅嘢唔係錢就係溝女

大j今次都幾好野

出一個post一段片

對一間本身都就收皮嘅藍底公司

踩多腳落去

舊屎同細B，兩個死肥仔係咪扮黃真係冇興趣知。
但係原來大J條片推郁第一塊骨牌，短期內打到藍店CGA仆街，
我就真係好撚想睇藍店收皮。

大J唔開名，將層壓式推銷形容夾公仔行業，
唔開名之餘，台主場主上層下線呢個論述唔夠清晰。

但係而家多謝慕容生畫公仔畫埋出屎，
仲講埋CGA利潤保證協議唔達標要賠錢，
我就真係好想花生。

邊撚個嚟 我都係啱啱先識呢個乜鳩野細b

點解仲會有人專注係依啲事上面

bob叔單嘢喔ching⋯⋯

同大木博士蝕比卡超同三隻小精靈比小智一樣偉大

有人證
留言仲有好多證人 醒啦各位
唔係叫句口號 拍條片就係黃

其實點解咁耐警方都唔拉人...我都有reply 過獎品多過300係犯法, youtube 咁高調都唔出手拉人

10年冇返過支那

呢兩隻肥豬做乜鳩，見到個款都啊開胃，會睇佢地d片既人係咪弱智

果位屎家細B真係

其實夾公仔初頭就好hit 就好揾，當你見到一街都係仲搞分租就知道泡沬已經夠....你見好多野都係咁....如果佢真係好賺！點會分租比人賺...肥水不流別人田係無講錯...

係大陸諗住開公司
搬返大陸住
同淘寶簽約做打手
全撚部淘寶開箱片

黃？佢會係黃？信果個都戇撚尻嘅！

哭能左😂

Same

所以咪要講係幣量 唔係客流量etc

叫親i乜鬼開網吧搞年輕人玩意果D公司都係黑暗醜惡嫁啦

屎萊姆收得皮未？
打狗、Goji減肥唔人法、youtube宣傳易、到夾公仔機

不過慕容都畀Youtuber 懷仔bob話𨳊過

Goji減肥呃人法

濕𨳊youtube一名
畀條女揸頸就命

又講得幾好

不叫你思考下點唔一國一制先

底褲囉 底褲應該黃

屌
成幾年冇睇得晒雞子既一段片
今次竟然睇晒

雞子好似講野有文有路仲識做功課

Sub你老母
乜撚野名不言正不順，無可口非
啲中文水平柒到呢，之前仲叫人唔好讀書，真係抵俾Bob叔屌臭

屌有料就爆啦，又要呃訂閱

邊個抄邊個 兩條片講D野一鳩樣

淨係想睇舊屎同on9 細b收皮

原來ching係咁理解

屌大j 唔好民鬥民 =唔啱
屌細b 講大話 -=唔夠力
屌傻仔去租7500 比錢cga賺 = 唔啱
理解唔到夾公你興趣 = 淨係識溝女

既然咁都係錯，我做港豬啦
連登靠你地啦

二元對立
我話唔好民鬥民
所以你要我上北京

智力超凡

面相學嚟講 大j正氣過屎眼姆
屎眼姆 用精過度 眼神閃縮 證明佢講嘢無句真
大j眼神清澈少少

細B on9到自爆自己集團疫情爆發逆市加租on9到震

呢單野有政府利益輸送嫌疑
蘋果都趣左成班都係藍色利益集團

收皮啦佢
自己都夾唔撚到
黃唔黃我唔知，但佢d機一定係黑心
本身都廢時講，自己衝出嚟柒on99

香港人要抵制屎萊姆及屎家軍YouTuber ，入去俾Dislike

推！ 2件垃圾

Kimi
soso
flavia wong

仲有冇?

應該無咁快，始終住大J樓下

直頭係藍

根著個伍仔出黎扮中立分析事情吊鳩慕容多事。過氣youtuber就收皮啦

Kzee
Hin
Saya
仲有冇？

屎家軍泥馬

依條on9司令9up就叻

如果係第二個講我可能會信既

娜美、阿聲、司徒夾帶

加租係要對佢公司(林鄭剪採果間CGA)補償

又係藍店扮黃間CGA

呢個on9司令黎架 唔洗理條傻鳩

條on9伍仔咪又係出黎拍片抽水 收皮啦好心佢

小白 felix kisabbb rosama billy eg

舊屎幾時黃過
個老婆幫曬地產佬賣廣告
自己就返大陸

Kisabbb

成條片有力既分析 都係紙鹿泥馬搬過去😂

係你既世界 世上無人做得岩
最撚岩一定係你啦

睇法獨到，果然係兒登

Two rubbish
呢度可能多幾百票， 手足可唔可以幫我定置頂
行動post-多一票就係多,DSE散場派選民登記表,唔想到時立法會選舉又輸幾票

點解條仆街仲有407k訂閱，唔該快撚d unsubscribe

屎哥哥幾時搞400k訂閱fans meeting

我是他的小粉絲

訂閱狗屎母嘅人應該係得小學個d𡃁仔。。。屎尻姆講嘢都冇內容用肺講嘢，真係得冇人生經驗嘅人會睇。。稍為有腦嘅人都知條友係為自己嘅利益

PK仔

以前覺得呃人果班應該死全家
後尾發覺有班咁嘅撚屌制裁下班弱智都幾過癮

支持屎大人渣軍團